/*
 Localizable.strings
 XYZFinance2U
 
 Created by Chee Bin Hoh on 4/18/18.
 Copyright © 2018 - 2020 Chee Bin Hoh. All rights reserved.
 */

"About" = "정보";
"Foreign exchange rate" = "환율";
"Save to file" = "문서에 저장";
"Update to iCloud" = "iCloud로 업데이트";
"Delete data" = "데이터 삭제";
"Lock out" = "차단";
"Require authentication" = "인증이 필요합니다.";
"Back" = "이전 페이지";
"was created by " = "에서 프로그래밍 ";
"Chee Bin Hoh" = "胡志斌";
"2017 - 2020 Chee Bin Hoh, All rights reserved." = "2017 - 2020, 胡志斌. 모든 권리 보유.";
"The foreign exchange rates are from http://fixer.io" = "환율은 http://fixer.io에서 가져옵니다.";
"It does not come with warranty of any sort." = "어떠한 형태의 보증도 제공되지 않습니다.";
"The icons are from Noun Project by" = "이 아이콘은 Noun Project에서 제공되며";
"Delete incomes" = "수익 삭제";
"Delete expenses" = "지출 삭제";
"Delete budgets" = "예산 삭제";
"Delete Budget" = "예산 삭제";
"Cancel" = "취소";
"Save expenses" = "절약 지출";
"Save incomes" = "수익 절약";
"Update to iCloud" = "iCloud로 업데이트";
"New budget" = "새 예산";
"Category" = "범주";
"Amount" = "금액";
"Currency" = "통화";
"Period" = "주기";
"Start date" = "시작 날짜 :";
"Current effective" = "현재 유효한";
"Icon" = "아이콘";
"Color" = "색상";
"Budget" = "예산";
"budget" = "예산";
"Black" = "검은 색";
"Blue" = "푸른 색";
"Brown" = "갈색 색상";
"Cyan" = "시안 색";
"Green" = "채색";
"Magenta" = "마젠타 색";
"Orange" = "주황색";
"Purple" = "보라색";
"Red" = "빨간색";
"Yellow" = "황";
"White" = "화이트 색상";
"autogas" = "석유 및 가스";
"education" = "교육";
"entertainment" = "엔터테인먼트";
"expense" = "비용";
"food" = "음식";
"grocery" = "식료품 점";
"house" = "가계 지출";
"kid" = "어린이";
"laundry" = "세탁소";
"medical" = "의료 비용";
"transport" = "운송 비용";
"travel" = "여행";
"none" = "설정되지 않음";
"daily" = "매일";
"weekly" = "매주";
"biweekly" = "격주로";
"monthly" = "월간";
"half yearly" = "6 개월마다";
"yearly" = "매년";
"description" = "세부 정보";
"Recurring:" = "반복 :";
"Delete Expense" = "지출 삭제";
"add email" = "이메일 주소 추가";
"budget category" = "예산 카테고리";
"Recurring stop:" = "그만 :";
"Delete Income" = "수익 삭제";
"Currency" = "통화";
"Repeat" = "반복";
"Remind date" = "미리 알림 날짜";
"Remind update on a day" = "미리 알림 날짜 업데이트";
"Last update" = "최종 업데이트 날짜";
"Description" = "세부 정보";
"Bank" = "수입원";
"Balance" = "균형";
"hourly" = "매시간";
"Last update:" = "최종 업데이트 :";
"Save photo" = "사진 저장";
"Choose photo" = "사진 선택";
"Take photo" = "사진 찍기";
"Select location" = "선택한 위치";
"Select it" = "그것을 선택하십시오";
"Unselect it" = "선택 취소";
"Location" = "위치";
"Selected location" = "선택한 위치";
"Delete" = "삭제";
"More" = "기타";
"Copy" = "복사";
"New expense" = "새로운 지출";
"Total" = "합계";
"Calendar view" = "캘린더";
"Historical view" = "지출 내역";
"Share expense url" = "비용 링크 공유";
"Authenticate to use the app" = "소프트웨어 사용을 위해 인증";
"automative service" = "자동차 수리";
"Done" = "완료";
"Retrieve latest update from iCloud" = "iCloud에서 최신 데이터 가져 오기";
"Expenses" = "비용";
"Expenses -" = "비용 -";
"Principal" = "교장";
"Source" = "수입원";
"Authenticate to change the setting" = "인증 구성을 변경하려면";
"Expense" = "지출";
"Income" = "소득";
"Undo last change" = "마지막 변경 사항 취소";
"Copy balance" = "카피 밸런스";
"Show total income" = "총 수입 표시";
